覺唔覺而家仲參選想做議員既人都係政棍, 為左自己利益為左錢

根本而家個立法會爛撚到完全冇用, 仲口口聲聲話選入去為左市民既人根本就係政棍, 實際上就係為左10萬銀一個月 為左名聲 為左地位
你睇下果班補選既人, 咩范國威 馮檢基 張秀賢 周庭 袁海文, 個個食相難睇到, 為左個位係度泥漿摔角, 今次我反而欣賞劉小麗, 佢為左政治倫理而唔肯選游BB個位, 真係respect佢今次

利伸: 唔計啤梨,陳國強呢d純粹為左搞局玩野既人

10萬
仲有津貼
飲酒食飯津貼